千萬不要更新：三叔承認 Android Oreo 更新後導致隨機重新啟動

Google 推出最新的操作系統 Android 8.0 差不多已經有半年的時間，各大手機生產商也陸續為已推出的舊型號提供升級。

不過可以升級也不一定是好事，因為 Galaxy S8 及 Galaxy S8+ 的用戶雖然開始獲得 Samsung 推送最新的 Android 8.0，不過原來有伏。

日前 Samsung 表示是次更新會導致手機出現隨機重新啟動情況，目前已經暫停了有關版本的推送安排。內容大致如下：

“在發現少量 Galaxy S8/S8+ 手機升級 Android 8.0 Oreo 之後出現隨機重啟的情況之後，我們已經立即停止了該版本的更新發布。

我們正內部調查這個問題，以確保對受影響手機的負面影響降到最低，並儘可能快的恢復更新。”

LG 都好似未有

其實呢啲唔怪得***寫rom差
不嬲android成個os都係垃圾，連google親生仔5x都日日bootloop
***點改都無用

5x bootloop 係底板出事 硬件問題關軟件乜事
講野前用下腦？

屌 香港it新聞真係慢到一個點
人地13定唔知14出更新
第二三日已經停曬 出曬聲明
香港依家先講

啱啱放監
出到Pixel 2啦監躉
定係Android 8.1 OS方面冇位俾你入所以要攞返5X黎鞭屍
而且你完全唔知5X點解Bootloop
Hardware問題俾你吹到software問題你都幾趣緻

要比較OS嘅話iOS會仆街架
所以人地先老吹咋嘛
唔通佢真係要講：
iOS11真係好多bug
連Android 8.1都冇咁多bug

連os都冇得更新係慘啲嘅

有d os真係垃圾到一而再，再而三禁因為一個字就可以死app/bootloop జ్ఞ‌ా

WhatsApp 先慘 要重裝WhatsApp

三叔 firmware 不嬲 on9 開

Galaxy S 年代，
format NAND 要用hex size
佢個 update 打咗十進制
死咗一大堆機

講緊***又講咩ios呀
垃圾an狗淨係識轉移視線

జ్ఞ‌ా

冇位俾我入? Android 8.1? Pixel 2?

依條片新啲

Reddit 有人話Oreo rom比較，s8 冇frame drop，同Pixel 2 有得fight

香港媒體唔睇英文原文
通常等其他華文行家寫左先偷野